8,90後輕鬆吹水活動群group

谷內有靚仔有靚女陪你心事台體育台吹水台扮靚台成人台
歡迎各位冗肙同廢青入嚟識朋友
仲有好多好多活動等緊你哋
不過呢度狗公同娘娘止步

想入就pm我地admin簡單介紹下自己啦
稱呼:
年齡:
性別:

@savageasfuck @ujomudlunonninde